【形勢分析】有車人士，準備義載

形勢不容忽視：
1. 大家而家一打二，既要對付警察，亦要防範白衣（入夜後白衣人隨時出嚟）
2. 大馬路既斷，離開元朗只得西鐵，萬一西鐵靠唔住（好似沙田咁），所有人都gg了

有車人士，請準備好，隨時要出動義載，上車位可以係：
1. 元朗站那邊，如果元朗站下面嘅路唔通，就要去雞地元龍街、鳳攸北街一帶
2. 朗屏站那邊，宏樂街、朗屏商場地面等

推

小心有便衣狗扮車手

no car but push

提防有狗扮車手，要小心

Push

轉載老豆搵仔

車手自己都要小心安理全

推 幫手

push

依招唔得

太多狗扮會累死人

比佢沉底

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車
快手呀！！！

朗屏不停站！準備義載！

我出左車，推

提防

有便衣狗車 小心

有道理

推推推推推

香港人日程表提醒事項
點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Bump

朗屏特別列車, 會唔會係上哂車之後車去邊度拉哂架?

新界巴準備好

但有好多黑警便衣車
到時好難揀

點解便衣狗車大部分都係kia

推！

無事呱。有鐵就鐵，冇鐵再搵義士

傳黑警果D 全部都普通私家車，普通貨Van，普通車牌
點分

點解咁多黑警用韓國車

唔好行村路

唔夠愛國

見親kia cerato 咪撚上, 好多都係政府車

7:41 西鐵不停朗屏站

推，元朗啲入口封哂，去外圍接人！！

update
7:41pm 西鐵不停朗屏站

總之見kia一定唔好上

封了咩入口？

我無野講

齊上齊落！

警察有設路障檢查 屏山方向同天水圍公路方向都有
利申 岩經果邊走

good!

早排政府招標買咗四百部, 有d 唔係AM 牌但都係政府車, 仲要係警務處, 小心睇路

巴士見到，高速由九龍入同天水圍入都比警察封左

手腳乾淨啲

幫推

會唔會唔加密好啲

我都諗唔明，點解加密

pushhhhh

Pick up point?

講邊個位先得ga.
我好想去幫手呀，
但一個唔小心走錯路就危險！

而家過緊去，咩位呀

我揸H，大家放心

鄉黑同政府好多都係白色車，請小心

政府就Toyota Prius, Kia嗰啲五人

鄉黑就七人或老ben多

水邊圍有巴士站去市區
大家多個選擇
記得行小路，繞過條防線

鬼

26撚有冇辦法幫手

走唔切既留係Yoho 睇套戲先。
掉晒裝備，拿住張飛佢地耐你唔何

上車前講口號同問訊求
答到先好上

所有記者以後應該帶鏡岀街！！啲狗用燈射你地個陣照翻佢地！！比佢地知佢地有幾咁面目可憎

真心，yoho街坊都幾友善

見到kia cerato 千祈唔好上, 好多都係政府車嚟, 有d 唔係用AM 出牌, 但都分咗俾警務處,.小心

要再諗過其他地方
好易攬炒

大家小心

元朗站嗰頭邊個位接放學

可能係國安 小心 廣東話的分別人

小心死克狗既伏車

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

不如見到就直接打爛佢算

有建議可加密講

唔好咁講，我諗係鎖匙唔小心hi到啫

咪撚搞 仲有鐵走

所以我話「準備」，冇鐵先要出啫
為不同情況做定打算

上車 車上有兩個人有可疑 最好5個上車 前面2個 你地明啦……

政府招標, 價低者得, 呢隻車香港唔係太多人買, 見親都係政府車多

色魔當道，大家上車小心

位置

到達朗屏站，有無手足需要？

乜撚嘢那邊

up

有車 5個位 入緊元朗
點聯絡

有傳聞話有假義載， 如果唔肯定你上車係咪真義士。 咁去到呢個moment唔好計較咁多喇，熱狗車都上啦，最緊要安全離開
【727 #光復元朗】

明天（7月27日）光復元朗，泰辦及熱血公民希望以下訊息幫到大家：

1. 熱血安全車隊：晚上8時後，從元朗出市區，請電 6415-7078 或 2655-9072 聯絡泰辦元朗地辦主任鄧文傑。

註：因上車地點需視乎情況，等候安排期間，請確保自身安全；為保障車手安全，大家注意隨身物品；若然西鐵暫停、需求眾多，我們會盡力而為，還望體諒。

2. 法律或緊急支援：請電 6553-1930 或 2655-9072，我們會盡快安排。

3. 元朗泰辦位於雞地鳳群街2號年發大廈地下10 號舖，若有任何需要、物資收發等，請隨時內進查詢。

香港眾人平安。

熱血公民主席
立法會議員鄭松泰

pish

但都要睇下有冇唔對路 唔係叫人唔搭 而係唔可以比對家扮嘢 你知啦 中共特色=山寨